通常你地爛嘴復發會點處理?

好大舊痂,好肉酸
唔想出街

口罩

Why so serious

搽藥膏

睇醫生啦，因住蔓延到成嘴都係呀